如果你個前女分左手後手你會點

Up乜

唔會理佢

咪撚on9 梗係唔理

幫佢報警

復合/做sp

搵佢做愛

認真？
我就係條女

我就係知先直接答你
就算佢理你 你認為佢真係出於心痛理你咩？
個心係諗住個死癲婆唔好再搞搞震得唔得咋

我真係好撚憎你啲咁嘅情緒勒索仆街
以前個ex又係咁樣 一講分手就危坐要跳樓
唔該你咁大個人就用心神去做啲有意義嘅事
而唔係日日為愛情喊苦喊忽玩自殺玩情緒勒索
人哋會理你只係唔想成為千古罪人 而唔係出於愛你 你只係好乞人憎咋

雖然呢段回覆把口好毒
不過我完全同意
咁大個人 識性啦
唔係以為𠝹個手會返黎嘛
你都係想搵情緒發泄出口者
唔好傷害到自己同他人好嘛

呢啲人唔屌到佢仆街係唔會醒
沉醉係自己lovesick當中好浪漫 以為自己茱麗葉
你以為自己痴情 你其實係痴線咋

怪就怪太多垃圾愛情小說故事
污染晒成個香港男男女女
現實啲啦 唉
OP 草原咁大 冇需要為個過客咁做呢
好好諗吓啦 成熟少少啦

其實唔關愛情故事事
大把人睇愛情故事啦又唔見睇上腦
根本呢啲人個腦諗嘢係有問題
永遠拍親拖都要搞到死人冧樓咁
連少少正常思路都冇 點會得到真愛
ps 正常人嘅真愛 唔係痴線佬同痴線婆定義個種「死畀你睇」
樓主以為自己好浪漫 真愛 其實係你自己痴線咋
你老母含辛茹苦陀你十個月養大你
你為咗一個外人走去死 咁你不如食屎算啦好冇 弱智

sorry
我唔係突登俾佢睇亦都冇逼佢 只係琴晚半夜温温燉燉就po左 今朝即del 然後佢睇左就係好驚佢會覺得我係恐怖情人

你唔好扮啦
你為咩要界？為咩界完又要擺上網？為咩又要mon住佢有冇睇到？
然後你又為咩要開呢個post問人點睇前女朋友界手？
你根本就由頭到尾個intention就係想迫佢搵翻你關心你 以為用博同情可以換來愛
如果佢一開始就知你會界手情緒勒索 佢一開始仲會唔會追你？
咁你知道你依家呢個狀態 係唔會吸引到人愛你追你未？
你個人就係好自私 淨係諗自己唔開心 諗自己想得到啲咩 完全冇諗過人
更加冇諗過平時愛你嘅親戚朋友見到你界手會嚇撚死

啊 唔好話我知你set左密友淨係畀某幾個人睇

其實唔係想死俾人睇 只係成日忍唔住想wts佢 一開始就用指甲拮 想痛醒自己 後面冇用先用刀 一回過神就幾甘條痕

諗點解人地會走
你哋點相處
大家拍過拖應該最清楚大家

俾你講中左

情緒勒索正仆街

睇醫生 食藥 做下有意義嘅事分心
你將愛情同伴侶放到咁大 根本係好撚病態
你下次拍拖如果仲用呢種心態 只會重複一次個過程

咁你扮乜撚嘢回過神來又溫溫燉燉
你成件事係有組織有預謀
我ex就係呢種人 我梗係知你會想做咩屎忽鬼嘢

收皮啦你， 畀人飛就要自殘？垃撚圾

longd因為肺部冇得見 佢就鍾意左第二個

我認 sor

咁你應該要做嘅係貼佢上連登 屌到佢仆街
而唔係情緒勒索玩自殺
留翻你啲時間心機去造就個更好嘅自己 而唔係浪費係人渣身上
你以為你咁做 佢會覺得佢對你唔住？
如果佢會覺得對你唔住 一開始就唔會出軌啦
識得同情人就唔會做人渣啦 人渣淨係愛自己架跨 傻婆